Bu taught master 2020

今日下晝收到comm offer, 有無巴絲一齊讀？

Interview咁難都得

巴打有interview?
我仲以為疫情關係無左interview佢無叫我interview 就sd email比我叫我5月1前accept offer...

同校唔同科，幫推

有無人收到socialwork interview

有冇人讀中文仲未有消息

輕輕一推

派左offer la

你係freshgrad定有工作經驗？想問幾時叫你interview架？

你有冇報埋cu？

想問ching你係報bu 中文？
有冇面試？
我上個月申請到而家乜消息都冇

收到email 話 我已經offered admission
但要vetting 完先有信
係咪多數有offer

我都係 冇面試乜都冇

想問ching你係幾月嘅時候報？

1月 差唔多開始報個陣已經報咗

thanks巴打
諗緊係咪冇通知Interview即係被淘汰左。。
以為bu中文ma唔會好大競爭。。

Ching 我今日打咗去問
佢話呢科冇interview 五月尾先開始派offer 派到七月頭

以為無望 .. 又有希望了
Thanks bro!!!!!

有冇人報MHRM？完全冇消息

想問係咪一定一定要referee自己email個reference比佢地

幾時報？我2月已有offer

其實last round仲有冇位㗎...